有無人覺得英超冠軍價值同榮譽上仲高歐聯冠軍

英超冠軍隊隊都崩頭 邊個贏左永遠比人記任 相反歐聯贏左好快無人記得了

鮑姐

鮑

收嗲啦柒頭

鮑姐價值同榮譽上最高

魚包女且

係英超撚打飛機姐 無視人地西甲盛世 根本事實係英超球隊好耐未攞過歐聯冠軍

班小學雞成個怨婦咁

爭崩頭就高榮譽?
日職同中超都高榮譽過歐冠

鮑姐價值同榮譽上仲高歐聯冠軍

睇下邊隊攞